*Newsletter2Go ist eine E-Mail Marketing Software, mit der Sie mühelos professionelle Newsletter und anspruchsvolle automatisierte Kampagnen erstellen und versenden können. Mit der Plentymarkets-Newsletter-Integration von Newsletter2Go verbinden Sie Ihren Shop im Handumdrehen mit der Newsletter Software.*

Die Empfängerdaten inklusive Merkmalen und Gruppen sowie die Produktinformationen werden aus Ihrem Plentymarkets-Webshop synchronisiert. Sie sparen manuellen Aufwand und können sicher sein, dass Ihr Adressbuch aktuell und vollständig ist. Mithilfe der einzigartigen 1-Klick-Produktübernahme können Sie Plentymarkets-Produkt direkt in Ihren Newsletter übernehmen. Die Plentymarkets-Newsletter-Integration macht die Erstellung verkaufsstarker Newsletter zu einer Sache von Minuten – damit Sie bessere E-Mails versenden und mehr verkaufen können.


#### Vorteile des Plentymarkets-Plugins von Newsletter2Go

- 1-Klick-Produktübernahme (Produktbausteine anhand einer Produkt-ID automatisch befüllen. Premium-Newsletter-Vorlage nötig)
- Automatische Empfängersynchronisation inkl. Merkmale und Gruppen
-  E-Commerce-Conversion-Tracking

#### So profitieren Sie von Newsletter2Go

- Monatlich 1.000 E-Mails kostenlos versenden
- Credits-Paybacks – gute Newsletter werden belohnt
- Responsive Newsletter-Templates inklusive
- Intuitiver Drag&Drop-Editor zur Newsletter-Gestaltung
- TÜV-zertifizierter Datenschutz
- Gewhitelistete Server für zuverlässigen Highspeed-Versand (1 Mio. E-Mails/Stunde)
- Performante A/B-Tests mit bis zu 9 Varianten
- Übersichtliche Echtzeit-Reports nach jedem Versand
- Große Auswahl an Schnittstellen inkl. Multishop-Fähigkeit
- Kostenloser Support per E-Mail
